做警察係咪真係會冇哂朋友?

警察成日比人話黑警
我好唔開心
好似假設哂所有警察都係壞人咁

我自細夢想職業係做警察
我好鍾意調查,推理,探究
捉哂社會上破壞治安d壞人
幾乎煲哂柯南,金田一,警匪片

雖然我體能差(中學PE包尾)
但我為咗考督察每日keep住操體能
終於有所進步

另外我唔煙唔酒唔嫖唔賭
未同人打過架
小學,中學操行次次拎A
冇記過缺點
讀緊HKU science
我相信我會係一個好警察
令大家對警察改觀

屌你老母仆街死啦你 做得警察都係仆街嫁啦

好仔唔當_

其實好多人都話警犬，黑警，不過出事咪又係要搵地幫手
HKU Science只係代表你讀到下書 同做一個好警察好似冇咩關係

邊個會想同啲低學歷又無腦嘅人做朋友？

HKU出黎當差

我degree架～

垃圾

考幫辦啦
同毅進爭飯碗

含撚啦你 警犬呀警乜鳩野察

加油

警察其實未又係身不由己
幾多野係媒體炒作根本無人認真諗過
向來覺得黑警只係一部份

between 去做幫辦啦

做幫辦4皮起薪喎

當差正仆街, 一定UN FD

4 萬3
Pass out 再多三個point
46-48K

我成日同啲fd講，如果去考警察的話，記得將來喺街頭相遇時打細力啲

讀咁撚多書去做黑警，你點好仔入到去唔變好難生存，所以遲早都係個仆街黑警

屌你老母

橙粉要做警察

考到雞仔餅就唔同講法 如果散仔就算數啦無謂做狗

垃圾黑警不斷負評，喂，你班狗閪撚屌食屎啦！屌你老母成班冚家產！

咁天真你唔好去做警察啦 做金田一啦

認真以前著校服想光復旺角
啲差人見到我地學生都停手射啲聖水
等我地走開算 揮手叫細佬走開呀 咁樣

好記得果一幕
所以如果你當差係幫到人幫到市民既
他朝相見時唔好格硬搶人把遮
然後射鳩人或者打鳩人已經夠

你只係一隻狗

睇哂柯南金田一都拎出黎講
真係人唔笑狗都吠

連登真係比人滲透得好緊要

Hkg+至連登初期都還好
一見人做黑警就萬人齊插

而家連登差唔多一年就搞成咁
五毛
波台煩膠
小學雞
Tvb打手
Mk仔都好撚多

其實全世界係咪得香港會有警民衝突到呢個地步 我喺美國見好多黑人憎警察但都只係種族問題

示威場合打人輕力啲，或者胡椒噴霧射上天已經好好

你係點樣睇得晒柯南

可唔可以講結局我知

你frd既當左差都係frd
唔熟先會反感

你改變唔到個制度，你只會被迫隨波逐流。

好仔唔當差 當差正__ __

雞乜撚仔餅

其實樓主有講話考督察 成班人字都唔識個就話人HKU考散仔

做人做狗自己決定
冇人會想同賤種狗做朋友

查案？會架咩？
淨識兇下你叫你唔好報案就有

唔知你係唔係 但我考嘅話會係 女友想我考警犬 但我考晒海關 入境 消防 柳記 係唯獨無考警犬

但你啲諗法咁幼稚 啲大蛇都唔會俾你考到

只能講
污水唔會因爲一滴清水而變乾淨
但清水會因一滴污水而變污糟

點解警察印象咁差？ 自己新聞打休班警你會搵到答案
好仔真係唔當差
可能你宜家的確係咁諗 咁有抱負
祝你能夠keep到落去啦

幫你老母手咩，警犬出左人工唔使做野呀
唔願做就辭職唔做囉

入去考個陣記得大聲啲答
Yes sir

警犬有身分證都做到

咪又係狗 講到咁撚有抱負
唔會冇晒朋友既 狗都可以有朋友架嘛

睇左頭兩個留言就知係連登無可能理性討論呢個話題

好仔唔當差呀

係呀係呀 中國都有好人呀